屌你老尾今次冚家剷啦！！！

比班frd知道咗我連登名

收聲啦，郭子軒

屌 唔撚好爆全朵啦

輕輕一推

是閪但啦，都冇人識你㗎啦

謝巴打

淆底

撚樣先？
乜撚野撚樣先呀，冇人識你喎

點樣比fd發現想知
申利：想防下D fd

電腦入咗ac
D 撚樣借電腦用
你係咪就係其中一個撚樣

即係你

家何聰